頂住呀！返埋今日工就有連假喇！

屙多篤屎就去開工

你就好啦

巴打唔好死

捱埋今日可以去旅行啦

絲打去邊旅行咁開心呀？

星期六番半日

星期六要返工呀

返埋30 31放孖day

仲有3個半鐘
好難涯呀

星期六收2330